狗轉撚左新賤術 勇武都係收收皮先啦

對唔住我係標題黨 但唔咁寫應該冇人理
勇武真係要收收皮 因為我地要將怒氣化為動力係思考上
諗唔到方法 最後就只會一沉不起
唔好浪費同路人犧牲既自由 眼睛 甚至生命
唔想睇長文可以拉下少少 有文章重點

今日見識到條撚屌既新狗招
我知道大家都好撚嬲
我今日返去果陣都想喊 仲有一陣無力感
我一直係到諗點樣先可以等D狗承受返後果
但事實係抗爭之路好長
憤怒係冇用既 請轉化為動力去做其他事

今日見到不同既狗招
第一係放煙出畜龍
至今既抗爭都有不同既嚴重問題
拎返敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追黎講
由於冇大台既關係 實行起黎係非常困難
但歸根究底既問題 係我地帶唔到實際傷害比對方
發夢果陣會成日見到成班人係到唔知等乜
咁係好正常
但係敵方人少既時候 我地又唔敢攻擊既話 咁唔叫遊擊戰
相信到依家大家未有心理準備主動攻擊狗防線
最後會轉化為陣地戰

最理想既解決方法係完美咁係狗仔未準備好既時間打擊佢地
打完絕對會增援 呢個空檔放陷阱等對方追唔到
呢個時候再走
但我相信未有可能完美運用游擊戰
更何況香港人仲未敢正面對決

但當成為陣地戰既時候
前線只可以有Full Gear 既人 請唔好成為同路人既包袱
可唔可以準備多少少野 路障係絕對唔夠擋
講左好幾年既咩油呀 洗潔精
油我唔建議 廢事有火魔法又怪我
行人路上經常係冇路障
畜龍絕對可以輕鬆追上前線
所以要打陣地戰可唔可以買多少少野
等對方難D追到你地呢?
更理想係有竹枝比前線防守慢慢退 令畜龍難以進攻
佢地一手盾一手棍 唔會拉你枝竹
大佬係咪都拉架啦 不如你令佢難D拉到你

第二係扮成前線示威者
要知道邊D係狗既話其實好難
唔好話放螢光棒啦屌
色日日轉都玩撚死你
但通常都會有耳機
前線組隊既方法都可以考慮下 4~5人為一隊 有人捉你隊友就幫手
但實行上黎都難 但今日係見到有人救到隊友
當第一點做到既時候 畜龍絕對冇咁快衝到上黎
既然佢扮示威者 絕對唔會係重裝
否則佢地點都會捉到手足
我地係有時間反制呢班仆街
人太少既話我就覺得你應該跟大隊走人 而唔係留守
你會令到同路人為你痛心
我覺得落車狗都係差唔多 人數不多
但絕對要係盾陣推上黎之前擊退佢地

另外就係我相信大部份防暴畜龍都係武警
對比上個月發夢 人數係多到你驚
去到邊都有一堆
或者暫停呢D行動轉為和理非都係一種良策

重點:簡單D講 游擊戰係需要等狗唔夠人果陣去衝擊佢地
但因為大家都未敢 最後人多既示威者都會變成陣地戰
陣地戰問題不在於留守 而係陣地唔夠陰濕
加D油 加D洗潔精咪跑唔到囉
佢地大部隊跟唔上
咪比時間我地對付狗臥底 落車狗
最好係退果陣係有竹去擋對方衝鋒
唔係既話只會變死結
人黎到->等狗到->狗衝->跑走->跑唔走被捕

相信今日見到有女仔比狗射爆眼
冇人係唔會傷心 有無力感 但睇返梁天琦講既
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
嬲係冇用 請警覺與思考

推

輕鬆十連

最後一推